強烈建議裝修過後 用水法

又唔會影響到樓上民居安全
較易控制 而且水可以直接破壞 電路板
浸濕文件 同銀紙 何樂而不為

好似之前大仙站咁 幾有成效

天滅中共

要普及呢個做法 但唔係每間舖門口都有消防喉

拎佢支滅火筒周圍噴